有人係體育台狂推隻ust臭雞洗版

連囝唔做野

天大喜訊
原來洗版唔洗bam
體育台而家洗晒版

LET GO HAWKS

算啦，我哋cc台牙濕之前一日推80+個post洗版推咗成個月先俾人bam
你呢啲咁小兒科admin唔會理架啦

咪天大喜訊囉
洗版唔洗bam
個個照做啦

會員「張靜穎 #106204」因洗版行為，禁言七天以作警告

嗱！admin
今舖我就撐你啦

又洗